# spring-mockito-example
Esta es una app que registra y lista empleados

el jenkins tiene las siguientes especificaciones

stage:Build
    construye el artefacto war en contenedor docker

stage:Sonar
    se realizala evaluacion del codigo fuente definiendo las credenciales en el settings.xml en la variable 'settings-sonarqube'

stage:Approval
    soliita una aprobacion para continuar con las tareas del jenkins

stage:Artifactory
    si dio la aprobacion, se va desplegar en el repositorio del artifactory 
        si el cambio fue en la rama master es el repositorio releases, si es otra rama sera en el re repositorio snapshots

stage:Deploy JBoss7.2
    se realiza el sespliegue en JBoss7.2 se conencta con sshagent 
    primeros se envia el war de la maquina del jenkins hacia la maquina de jboss
    luego se desintala el war previo e instala el nuevo



